有無人老細係藍，但成日會同老細send連豬腦魔stickers

我覺得自己已經豁左出去
覺得其他stickers表現唔到種神粹

用連豬

你唔好咁癲

佢都未必睇得明啦

岩岩先send左俾我team head

佢係藍，但瘋狂上連登，話唔想stay係同溫層

Send 下次

唔理照send，有咩問題